<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<RelativeLayout
    xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:scrollbars="vertical"
    android:parentActivityName="LoginAcitivty"
    tools:context="com.example.project.activity_fragments_class.RulesActivity">

    <Toolbar
        android:id="@+id/toolbar_activityRules"
        android:background="@color/colorDellyGradientBlue"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content">
    </Toolbar>

    <ScrollView
        android:layout_below="@id/toolbar_activityRules"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content">
        <TextView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="match_parent"
            android:text="
REGULAMINWarunki uczestnictwa w programie Delly.1. WprowadzenieNiniejszy   dokument   (Regulamin   lub   „Warunki   uczestnictwa”)   określa   zasady funkcjonowania   Programu   Lojalnościowego   Delly   („Program   lojalnościowy”   lub „Program”)   oraz   warunki   uczestnictwa   w   Programie,   w   tym   zasady   przyznawania uczestnikom programu Punktów Delly.2. Program Delly2.1  Program  Lojalnościowy  jest  organizowany  i  zarządzany  przez  firmę  City  Concierge Sp.  z  o.  o.,  z  siedzibą  w  Krakowie  przy  ul.  Stoczniowców  3,  30-709  Kraków,  NIP: 6793156762,  REGON:  368399741,  KRS  0000696866  (Organizator  Programu)  przy współpracy   przedsiębiorców,   z   którymi   Organizator   Programu   zawarł   umowy   o współpracy   („Partnerzy   Programu”).   Program   jest   prowadzony   na   terenie   Polski. Informacje  o  Partnerach  Programu  aktualnie  uczestniczących  w  Programie  dostępne  sąna stronie internetowej Programu www.delly.pl.2.2.  Program  Lojalnościowy  opiera  się  na  zasadach  sprzedaży  premiowej,  w  ramach której,  w  związku  z  nabyciem  przez  Uczestników  Programu  określonych  towarów  lub usług  Partnerów  Programu,  albo  wizytą  u  Partnera  Programu,  zostaną  Uczestnikom Programu  przyznane  Punkty  Delly  („Punkty”).  Punkty  przyznawane  w  ramach  opcji  „za wizytę” przyjmuje sięże są wydawane w związku z nabyciem przez Uczestnika Programu określonych  towarów  lub  usług  Partnerów  Programu  podczas  danej  wizyty.    Przyznane punkty  Uczestnicy  Programu  będą  mogli  wymienić  na  Nagrody,  Rabaty  lub  Bony Zakupowe przyznawane przez Partnerów Programu. 3. Uczestnicy Programu3.1  Uczestnikiem  Programu  (zwanym  również  Uczestnikiem)  może  być  każda  osoba fizyczna,  której  miejsce  zamieszkania  znajduje  się  na  terenie  Rzeczypospolitej  Polskiej,  ukończyła 16 lat oraz posiada co najmniej ograniczoną zdolność do czynności prawnych, dokonująca  transakcji,  o  których  mowa  w  pkt  2.2,  na  cele  nie  związane  z  prowadzonądziałalnością gospodarczą, i która posiada Kartę Delly.3.2 Przez pierwsze użycie Karty Delly lub przez pierwsze posłużenie się numerem Karty Delly,  Uczestnicy  Programu  potwierdzają,  że  akceptują  Regulamin.  Przyznane  punkty Uczestnicy  Programu  mogą  wymienić  na  nagrody,  bony  lub  rabaty  po  prawidłowym zarejestrowaniu  w  Programie.  Zarejestrowanie  dokonywane  jest  samodzielnie  na  stronie internetowej Programu Lojalnościowego lub przy użyciu tabletu u Partnera Programu. 3.3 Rejestracja obejmuje podanie następujących danych Uczestnika Programu:  1.  imię,  2.  data urodzenia,  3.  płeć,  4.  kod pocztowy,  5.  email  (niewymagany  podczas  rejestracji  przez  tablet  umieszony  u  Partnerów programu),  6.  numer   telefonu   komórkowego   (niewymagany   podczas   rejestracji   przez stronę www.delly.pl/rejestracja)3.4 Wystarczające jest jednokrotne zgłoszenie Uczestnika do Programu. Organizator nie przyjmie wielokrotnego zgłoszenia do Programu tej samej osoby.
3.5 Po rejestracji Uczestnik Programu może zalogować się do swojego konta za pomocąstrony www. Po zalogowaniu na stronie www Uczestnik może na bieżąco śledzić historiętransakcji,  edytować  swoje  dane,  może  włączyć  lub  wyłączyć  opcje  wysyłki  do  niego różnego   typu   wiadomości   marketingowych   za   pomocą   sms   lub   email).   Uczestnik powinien  zaktualizować  swoje  dane  po  zalogowaniu  się  do  swojego  konta  jeżeli  uległy zmianie.3.6  Informacje  dotyczące  programu  będą  Uczestnikom  Programu  przekazywane  pocztąe-mail lub za pomocą sms na numer telefonu, który wskazali w formularzu zgłoszeniowym podczas rejestracji.4. Karty Delly4.1  Karta  Uczestnika  Programu  („Karta  Delly”)  umożliwia  udział  Uczestnika  w  Programie na  zasadach  określonych  w  Regulaminie.  Zalecane  jest  niezwłoczne  zarejestrowanie Karty  Delly.  Do  czasu  rejestracji  Karty  Delly  w  Programie,  jest  ona  traktowana  jak  znak legitymacyjny.4.2  Zarejestrowanie  Karty  Delly  odbywa  się  za  pośrednictwem  strony  internetowej Programu  lub  na  tablecie  znajdującego  się  u  Partnerów  Programu.  Uczestnik  Programu otrzyma   od   Partnera   Programu   lub   od   innych   upoważnionych   przez   Organizatora Programu   osób   Kartę   Uczestnika   Programu   Lojalnościowego   („Karta   Delly”),   z unikatowym numerem oraz kodem zabezpieczającym. Przyjmuje się, że posiadacz Karty Delly jest uprawniony do jej używania w sposób przewidziany Regulaminem.4.3  Karty  Delly  pozostają  własnością  Organizatora  Programu.  Kart  Delly  nie  można zbywać lub przekazywać w inny sposób osobom trzecim. Zalecane jest zabezpieczenie numeru Karty Delly przed dostępem osób nieuprawnionych.4.4 Karty Delly nie są elektronicznymi instrumentami płatniczymi, w szczególności nie sąkartami kredytowymi, debetowymi ani innymi kartami z funkcją płatniczą.4.5   W   sytuacji,   gdy   Uczestnik   zagubi   niezarejestrowaną   Kartę   Delly,   możliwa   jest sytuacja,   w   której   znalazca   dokona   jej   rejestracji   na   swoje   dane   i   wykorzysta zgromadzone   wcześniej   punkty,   za   co   Organizator   Programu   nie   ponosi odpowiedzialności.4.6   W   przypadku   utraty   Karty   Delly   lub   podejrzenia,   że   osoba   nieuprawniona wykorzystuje   Kartę   Delly,   Uczestnik   Programu   zobowiązany   jest   bezzwłocznie poinformować  o  tym  fakcie  Organizatora  Programu.  Uczestnik  Programu  odpowiada  za szkody  powstałe  w  wyniku  braku  informacji  lub  spóźnionej  informacji,  o  której  mowa  w zdaniu poprzednim.4.7  W  przypadku  zgłoszenia  utraty  Karty  Delly  lub  zgłoszenia  podejrzenia,  że  osoba nieuprawniona   wykorzystuje   Kartę   Delly   Konto   Uczestnika   Programu   zostanie zablokowane do czasu wyjaśnienia nieprawidłowości. 4.8  W  przypadku  uszkodzenia  lub  zaginięcia  Karty  Delly  Uczestnik  Programu  otrzyma nową Kartę Delly, a punkty zgromadzone na poprzedniej Karcie Delly zostaną przepisane na nową Kartę Delly, o ile nie zajdą okoliczności opisane w pkt 4.5 i 4.6.
5. Przyznawanie Punktów Delly5.1 W związku z nabywaniem określonych towarów lub usług u Partnerów Programu, przy użyciu Karty Delly, albo w związku z wizytą u Partnerów Programu i użyciem Karty Delly, Uczestnikom   Programu   zostaną   przyznane   Punkty   Delly.   Informacja   o   ilości przyznawanych  Punktów  Delly  będzie  dostępna  na  stronęwww.delly.pl  po  zalogowaniu się Uczestnika Programu do swojego konta.5.2 Partnerzy Programu odpowiadają za przyznanie poprawnej ilości Punktów Delly.5.3 Punkty Delly nie podlegają wymianie na pieniądze. 5.4 Partnerzy Programu określają za jakie towary i usługi przyznawane będą Punkty Delly oraz ustalają przelicznik tj. kwotę za którą uczestnik programu otrzyma jeden punkt Delly. Partnerzy  Programu  określają  również  ilość  Punktów  Delly  przyznawanych  w  związku  z wizytą u Partnerów Programu. 5.5  Informacje  o  Partnerach  Programu,  punktach  sprzedaży  Partnerów  Programu  oraz informacje dotyczące Programu - Uczestnicy Programu mogą uzyskać w każdej chwili na stronie  internetowej  Programu www.delly.pl.  U  Partnerów  Programu  można  uzyskaćinformacje  związane  z  uczestnictwem  w  Programie  oraz  ogólne  informacje  dotyczące funkcjonowania Programu.5.6  Aby  uzyskać  Punkty  Delly  Uczestnicy  Programu  powinni  okazać  swoją  Kartę  Delly przed  wystawieniem  rachunku  względnie  przed  dokonaniem  zapłaty.  W  przypadku przyznawania Punktów Dely za wizytę, Uczestnicy Pragramu powinni zeskanować swojąKartę Delly u partnera Programu w dowolnym momencie tej wizyty. Numer Karty Delly jest odczytywany z Karty Delly. 5.7 Jeżeli Uczestnik Programu zrezygnuje z nabycia towarów lub usług, za które zostały przyznane mu Punkty Delly, np. gdy odstąpi od umowy, wypowie ją, uchyli się od skutków prawnych  oświadczenia  woli,  Organizator  Programu  i  Partnerzy  Programu  zastrzegająsobie  prawo  do  cofnięcia  przyznanych  Uczestnikowi  Punktów  Delly.  To  samo  dotyczy przypadków nadużyć lub błędnego zaksięgowania transakcji.6. Stan konta Delly6.1  Przyznane  Uczestnikom  Programu  Punkty  Delly  zapisywane  są  pod  numerem  Karty Delly   na   elektronicznym   koncie   prowadzonym   i   zarządzanym   przez   Organizatora Programu.  W  przypadku  zarejestrowania  w  Programie  aktualny  stan  Punktów  Delly Uczestnicy Programu mogą sprawdzić na stronie internetowej Programu www.delly.pl po zalogowaniu się na do swojego konta.7. Wymiana Punktów na Nagrody, Rabaty lub Bony7.1  Wymiana  Punktów  na  Nagrody,  Rabaty  lub  Bony  możliwa  jest  gdy  stan  konta Uczestnika  Programu  na  to  pozwala.    Nagrody  i  Bony  mogą  stanowić  przychód  w  myśl przepisów  prawa  podatkowego  i  podlegać  opodatkowaniu  zgodnie  z  tymi  przepisami. Maksymalna  liczba  Punktów  która  może  być  jednorazowo  wymieniona  na  nagrody  i  jest wolna od podatku wynika z art. 21 ust. 1 pkt 68 ustawy „o podatku dochodowym od osób fizycznych” i wg stanu prawnego z dnia 1 lipca 2016 r. odpowiada kwocie 760,00 złotych (siedemset sześćdziesiąt 00/100).7.2  W  przypadku  zmiany  przywołanych  wyżej  przepisów  prawa,  fakt  ten  nie  wymaga powiadomienia uczestnika Programu i nie stanowi zmiany niniejszego Regulaminu.
"/>
    </ScrollView>



</RelativeLayout>
